
                      Un giro apasionante y lleno de tensión a través de la encubierta guerra contra las drogas en Estados Unidos. Prepárate para ser perseguido por un buen tiempo.
        
            